你就算幾憎刀劍都唔會令鋼煉 hunter變神作

鋼煉而家睇番只係一套有eva影子嘅熱血漫畫 好多所謂深度都只係吹出來 hunter更加唔使講 畫都畫唔好 何來神？

刀劍我明有好多人都唔鍾意 但係都唔使踩一套咁受歡迎嘅作品去追捧啲而家無人睇嘅過氣嘢

刀劍世界第一

幅圖呢

冇嘢了

Hunter唔係神作我贊成
但鋼鍊冇深度我真係笑左出黎
其他唔講 等價交換呢個Items都夠
何況佢要熱血有熱血 要親情有親情 要感動有感動 要戰鬥有戰鬥 要慘有慘 03 fa 2個版本 唔會為出而出 分鏡又唔錯 我諗唔到鋼鍊唔係神作 有咩係神作

利申唔係反刀劍撚

其實我都笑緊

一套咁完滿既作品都唔叫神作 想請問咩叫神作

刀劍
鬼滅
天竺鼠車車